一人幾張Galaxy S10/S10+ wallpaper

冇買機純粹見到得意想搵嚟玩

呢張就唔洗講啦

屌好過癮

CHOK人又轉會？

睇返一樓句嘢

btw冇理由為咗笑一笑買部機啦

CLS

有冇人搵到原圖

踩佢場

幾正
諗起iphone m額仲要用黑邊wallpaper 遮

好正

呢張正呀

samsung 啲public relations 同marketing 簡直係天下無敵，加埋pornhubapparel phone case，apple收皮指日可待。

金仔

金仔好正

冇其他人有新圖？

有無巴打有呢張原圖

正

再黎

笑死

黑武士嗰張扯扯地

效果唔差

有無岩plus用嫁

放大張相 搵個鼻哥窿上去就啱s10+用

有無佛教人士會用觀音圖

屌你老味

jeng

可唔可以整2張a8s用嘅黎玩下

呢個笑死，有無人換左

好match

好撚正

cls post

simpson

有冇人有呢張wallpaper?